心靜自然涼

講呢句說話既都on撚9

心靜自然涼

樓豬唔得呀慘慘豬

心靜自然涼，打柒我丫笨